[A/I] Fate Grand Order[126] Allin 鈴鹿(2)

.

你1又做乜

懶到你

第三步先黎吐血

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

資助被新選組壓榨到時薪得20文(1串永樂錢)嘅小Nobu
-Post Template-

-高登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.某教主
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

BBちゃんの逆襲

英靈靚相介紹：

[black]衛宮士郎(溺死)[/black]

神父靚相介紹:

白貞教留名

頂個光頭

仆街又唔記得改po頭

皮已負
又話開po有料爆

留個名

丫係喎

你講,係咪想挑戰叻架負皮數

今次堅係有料爆

Lm

咁講啦

是擅長負皮既朋友

決定早以後都負皮佢d post.

食完飯返黎爆

很抱歉 我負評

啱啱先睇到小06張圖 下次補返

FGO玩分身=無愛

係on9

負評左

睇在鈴鹿份上, 比左個正評你
下次唔好再咁懶

負皮

樓主好波

料呢
準備禁負皮

名都唔改

死差佬捉賊又唔見咁叻

agger

周浩鼎？

中二式終於認得我

食完飯未?

都係流料嚟我覺得

lauming

食埋支🚬先，好快

已經20負皮

有咩爆？

爆菊好似係

你支煙都好長下

根本直線求負皮

伊莉雅只有我先保護到

lm

神父又傻左

料呢？

食雪茄

FBI

後悔早幾日手痕射曬俾金閃閃同C狐

按個制就可以再嚟過

岩牙

nier 黑盒

兩小時已經過去

我過加拿大食飯都係來回4個鐘渣

唔係真係信佢有野爆啊

誠信又破產了

留名

Ming Lau

係有，你等等啦

等到下午茶啦

最緊有冇人發覺教主個個留言都有個固定負評？

本來想開始講，你咁講完就tea埋先

係你做既係唔係

幾時復刻奶光啊...

你都好似有

快d 5月1啦，我要抽呀

我冇咩所謂

係唔係咁就當爆左

乜撚野

明顯啦

梗係唔係

我未至於咁低質

呢位會員明我心

noba

個個留言都有4個負評🤔

_ _

得80石14符
仲要買switch，冇錢啊屌

等減價先買啦
我就放棄等年底黑五, PS4咪又係放係到封塵

社畜ps4買咗好多驚都無時間玩

家用機我真係拎唔出時間玩

Switch呢d真係唔急玩

冇信用卡,但想課非洲石,請問tap and go 課唔課到?

Yes...
課多幾pack穩陣啲

block多件 yeah

我本來都想買 不過尼爾中文版今日出玩咗尼爾先

連登無愛

2B

講好左唔理

你梗係叫唔好理，因為我係爆你嘛

要爆就爆 等咁耐做咩

嫁王好撚正

講緊非洲石

猶疑緊

諗起神父

近排都冇人出卡蓮本了

講左咁耐 其實係咪無野爆

信個9up慣犯

非咩洲石丫，抽到就歐洲，抽唔到就非洲

牙E清召喚

誠信破晒產

收島風新DATA

新data將會全面進場

咪又係未有得抽

Bin個

個寶具語音好似變咗加速都講晒
唔知係咪我lag

做乜

4月得30日 真好呀

今期paworks套sakura唔錯

過黎寶寶到,寶寶只說給你一人知

番工系列唔會差得去邊 但係都仲未係花開果皮

安已不

我係好撚嬲

做乜鳩

樓豬係咪精神分裂

嬲點解咁少負皮...

口徳呀

橙,呵返

負皮咗你喇

一打槍肥上將阿拉什就無力化

收島風121標題係真

樓豬做咩事

呵返

痴撚線

係⋯

好啦我要爆了

大家準備好未？

I am ready

未

Standby standby

等左成半日,仲問

okey dokey

比D正評黎先

正左

雖唔雖要D掙扎

快啦

今日

其實我無野要發表，誤中左1001，希望無影響到手足啦...

正評自己先💪🏻

⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

負左

我屌 好彩一早負評咗

教主好波

知錯能改,善莫大焉

多謝

負皮左

有冇符抽5星教學

邊到會有

手日

己負評

啱啱發夢見到有107個負評。。。好彩唔係中既

樓豬正戇鳩

等咗半日
俾啲咁嘅野我
你話教主又中五星都無咁嬲

教主中五星

比返個正評我okay？

發覺呢到既弟兄全部都好"緊火"下...

AMIAMI到訂野你地會單件送定月結咁送

逐年比運費厭錢多咩

3舊膠出貨月份都唔同

唔差得遠就緊係等埋一次過

同咪有冇巴打開知佢運費收幾多到

好似話1000YEN?

Payment/shipping 有通

好悶

唔過10kg EMS 2100羊
好似

同一個月出貨既一定係月結送
你一個月訂得一件咁焗住食單件運費

課

課金就唔悶

玩完Steins;Gate唔知玩乜好

Wa2

訂PERSONA5隻主角試下先

又想開戰

推坑姐

悶到打咗大半日鍊升美海

雪菜臭G

玩我個條線

好想飲雪碧

有冇啲steam有嘅

打緊錢
得番二千萬

一條體3粒心
開心死

nekopara

玩cs go

你今個月既人品已經用完

:曹露sayori

更係nier

5月1先開pool 夠做

兩年冇玩
以前都係玩TF2多
玩左成千6燈鍾

今次活動玩法係咪同空境差唔多

任務式 你話呢
空境 FZ 伊莉亞

好想打活動

除咗聖誕仲有邊個活動係抽box

任務式即係？

尼祿

尼祿祭2？

尼祿祭個陣都係

好似周任咁指定做某D野解任

Taka把聲真係正

活動冇心臟刷=壞文明

聖誕1516 真贋 尼祿祭2

唔該哂

淨係想刷BOX OR 換QP係抵過打錢關

空境 停車場虐殺巫條刷錢
FZ 住宅街虐殺百貌刷錢
伊莉亞 星原終極刷閪毛
唔知今次會係咩呢

一出活動10連試試水溫，中先繼續抽

咁你可以唔洗抽

等佢讀我心咋

開POOL即抽未中過野

有邊次唔係allin
差在課多定課少

係你唔抽而唔係唔中

見呢到都唔少重課玩家,有冇人計過自己課左既錢夠唔夠比首期

點解無波個隻係5星

因為稀有價值

物以貧為稀

輕課玩家here
炒散一個月應該搵得番

BB支針筒入面D素材

心臟

可唔可以係鎖鏈毒針 心臟真係麻麻

你一定未打過無心法師

心臟都麻麻

心其實我都唔係好缺

唔缺心我只可以講
幸福

無返100心臟我唔夠膽話自己唔缺

我抽番黎果D野唔係好用心臟

5月1號C狐就可以當面笑鳩鈴鹿得4星 之後瘋狂嘈交

06

9隻沙煩點搞

我係10ap修練場博佢有多一 兩隻鯖

可能係4星戰神呢

aoe平時刷嘢都會用得多

我打冬木隻黑影R姐

暫時睇狐尾 應該有變化 魔眼 才智祝福

CSOR啲FD黎,緊係抽左先

到底之後會出咩歸類做moon cancer?

巨提拉

呢個都唔關事
尼祿維納斯 都係SABER CLASS,巨提拉更加唔會係

殺生院

WA DIU

泳裝修女係秤就知，職階呢啲嘢，換件衫就轉到㗎啦

2隻遊星感染應該得

結果得鈴鹿燈中 不過燈走左一粒星

但moon cancer 哩啲唔係換衫就做到架喎..

LIP都燈中呀

EXTELLA 2 賺左月廚咁多 呢次D模組整番好D得唔得

LIP同LILITH就一定會有架啦 不過估唔到LILITH 5星

講到對MC有害
殺生院 數學家 龍娘void，差唔多

閃閃個end污染，唔通做得MC

太多5星SABER 夾硬抆走佢粒星

2030個條友係邊個 我冇玩extra

CCC活動你期望出D咩

咪又係老馬閃 唔似魔伊咁狂化到對邊個都全力王財

NPC

RIDER 木印櫻

殺職李生

呢個正呀

到底幾時先出老書文

台狗好慘

今日係白色

鹽濕Nobu

[url]

到底要儲幾耐

3個月200~230

佢係咪連主線石都無用過

好勁 我自問真係忍唔到手

咁多pool點忍到 條友有冇講想抽咩

淨係黑貞同師父應該已經忍唔到,更何況仲有一大堆其他野

可能人地用符中左呢

lilith
星期一佢就要all in

課未有，抽哂d有償再課，冇償既唔用未得

自膠

唔記得係用左冇償先 我錯

用石會用無償先架on9

未認錯自膠囉

教主
係咪要買set啦

自膠左唔洗笑啊

琴日30石嗰個都自膠左

諗起都好笑

師匠應該笑咗成晚

奏鹽黨智商係咁上下

佢話第一次咁開心

派三十石啵

竟然唔係結婚嗰陣

恥笑咁同

尋日真係笑到呢,奏鹽黨集體出現幻覺

有無巴打可以借隻絆裝B叔打魔神王

落個強化無效比佢,借梅撚

尋晚TAMAMO見到鈴鹿4星笑左成晚搞到我訓唔著

到時鈴鹿嚟到你更加唔洗瞓

令咒唔夠用

過D俾你 我成身都係

唔係喎用2劃叫佢地以後過左12點唔俾嘈咪得

幾時實裝換衫系統

你得3劃,1日要用2劃,你1日回得1劃

2周年

持續效果

冇喎,得1回合

過左12點就永遠都唔會嘈

俾聖杯佢地會好好多 我都係咁

呢到啲咒令好似冇冬木咁大強制力

啞左

到時係06笑C狐仲未寶5

06咪又係寶1

咁改做唔俾嘈交

買game買到窮
而且仲要一堆買完冇時間玩

玩到第三END 放左係到

Me 已經少左買game

一隻半隻冇所謂

利申: 死忠，後悔dod3 10 周年box 冇買

佢呢排做特價，忍唔到手買左d game
仲有後日又會出去買ds3，又有排我玩
再加上之前免費送既game都未玩哂
呢幾個月既大作都想買，但怕去到有折個陣自己仲未玩哂手頭上既遊戲

終於放工

辛苦哂~~

OT?

玩fgo時間由以往每日17-18小時減到現在每日唔夠半個鐘

17-18有時間都無咁多體啦

爆果爆石

有石咪得

下星期五出HF PV

又可以延期了

邊到講

型月D野

有條撚樣整爛sample，砌左成個鐘先砌得返

PUZZLE

玩具

正係有得做，冇得屌個客

有得做賣FIGURE都幾開心 日日對住D FIGURE 好過對住D客俾人閪仲笑笑口同佢道歉

你以為啦
香港地出名係咩？

賣Figure唔駛對客?

賣FIGURE都俾人閪 毒撚為何要互相傷害

毒撚應該無咁閪......掛?

閪完比錢走未容易應付

香港地最出名既係閪係

閪得黎重要同你驗屍丫~

忍住唔課金閃

咁又係 香港好多驗屍官

重組句子

新手求大腿 岩岩打到第六章比人屈機
係咪應該先刷素材升到60再沖主線?

已經dick起心肝 hold到一號

你打到邊唔夠打

毒撚當然係最好既客。。。唔敢出聲。。。所以都會直接攞盒令令囝囝既比佢希望無事

D上左年紀既中產我真係多謝曬你呀~~~

我岩岩打到第四節 前面幾節都係用耐久パ磨住打

我賣既玩具對象就係中產毒撚

HT？

六章既話一定要升二家姐
其他角色都盡量滿等

都係不問了

玩NIER先

滿等係咪指要解到靈基四定係指其他?
我on9唔係買多石帳開得好少英用 連Saber Caster B職都冇
我而家想課兩pack加強下戰力 抽 直前/CCC/故事 邊樣好?

靈四完仲要升多十lv
課邊隻就睇你想要邊隻姐
不過比定心理準備你，兩pack可能最後得個吉
仲有，記得中完好野都唔好上黎曬

課完廿pack先中算唔算曬

寧願買個靚少少既帳都唔好課

兩pack可以留番黎食飯 5pack以上先好課

嗯

想抽

do it

抽 我都黃字左

唔該晒巴打 咁我應該拎唔到BB
我呢個星期農素材同種火算

通常1pack會唔會出到一隻四星英
我D無課石既30下剩係出D禮裝比我

教豬黃左未

上面幅圖好似要bam

唔係打擊你, 不過真係唔好抱咁大期望
所以點解叫人買石帳起手就係咁

1.唔會
2.比你抽到都好難會練得切夠打六,七章既練度
3.但清六七章主線其實重點係拉岩大腿,自己用一堆低星肉盾全力保大腿就夠

準備Round 2 寶5龍娘

幾時再開台抽金閃

仲信教豬,不了

準備寶4龍娘

曲線抽金a

已-1

引退

組長

唔唱歌啫

終於追到寶

繼續用月神算
月神又勁又可愛

我想問：金閃係咪至少要寶2，先開始有用？
寶1反而效用唔大？

有冇翻譯 我好似見到我熟人個名

1. 金閃寶1已經好勁
2. 任何servant都係寶1->寶2效益最大

謝謝巴/絲

金閃寶三最有用 邊方面就自己參透下

屌3抽唔中閃閃 我係咪發緊夢？

金閃真係好撚勁
打人特別暴力

絕唱

呢下有參考價值

人唔笑

我參唔透

睇你樓上

870石就寶3啦
我有無理解錯？

屌 追到寶忘記咗件事

僞教主可恥

金閃教教主

批鬥大會 正式開始

張gif幾正

乜原來連金閃閃版本都有

動作+寶具重制,今次都唔寶五你都係改名算啦

貼翻呆毛補血

是的，爆果石，課金

成田去幫Bleach寫修兵外傳

師父個樣:屌你 又話有30石 你呃人

正！

竟然冇黑dog

尋日比佢恥笑左成晚

好似人類衰退堆妖精

Sleep is for the weak

做咩貼我後生個陣張相出黎

偶像

大家都係紅色點解人地型咁多

咁孱架咩你

我自從係0093比阿寶撳住係草地打之後就開始鍛鍊完美既肌肉

因為佢只係一個蘿莉控
合理懷疑0079時真紅有部分擊毀數計左入馬沙

蘿莉控

娜娜係可以成為我老母既女人

我決定將僅餘既30石用黎抽
順便問下呢個叫咩名

月神, 第6章用黎夾孔明強姦高文

又開始發作

屌牙 過左第六章先出現

未過你都沒時間練

好想要金閃閃

人地火箭炮真男人,一炮一件

成日都覺得開完3技寶具傷黎講凜同金閃差唔多
可惜冇得打星同普攻3色卡差太遠

有人NTR

男人黎,本體係頭頂上面隻熊,叫俄里翁

ACE擊墜數排行榜 有真紅有白狼 但沒馬沙
有傳聞話 馬沙自見到阿寶以來 唔計戰艦 MS擊墜數只係得"１"
佢唯一打爆既係查布羅個部吉姆

好想瘋狂被佢打針

我正係想要入面啲材料

成班自護戰爭前期班ACE 9成都係老母戰役用MS屈人戰艦睇落好勁勁而出名
馬沙成場戰爭都係咬住阿寶唔放冇咩點打過其他野

30石事件之後佢話冇哂面

avenger 有咩克佢

張金閃禮裝好靚呀

Mooncancer,未出

飲左小小啤酒 我有冇睇錯 六個零

berserker仲有之後新出ge BB

磨佢啦 唔洗打曬 挨一陣定扣d血就得

冇

笑還笑,說話唔可以亂講

諗下神父見到六百萬嚇到瀨屎個樣就想笑

神父見慣大場面，點會嚇到

一早估到達到某回合就會過版

老太婆做sp

壞阿信你id係咩 等我升lv做個好友

神父好波

之後有野200萬要真打

唯有叫人地隻梅林比多兩錢力補下血

投降吧我沒有辦法

早晨

Joe

早

再柒既號都過到 有咩理由你過唔到

當初有手足同我講對面係充電機
又真係幾充得
打多次啦神父

仲話保護Illya

1~3星都係訓住過
神父唉

神父有冇升學妹

有 27lv

升左佢
好磨得

有加防有無敵都唔升

都話左張GIF佢半夜FF出黎

屌牙 夠薑整隻綺禮英靈

渣ga

睇個樣似比mk妹迷惑咗

明明拎阿福打都係是旦打就過

學妹一定要升 全game最強防禦servant 寶具又開得快

係咪搵我
558,085,693

依家升

應該ccc活動期間升lv 問定你id

基本上狂開 成抽BUFF咁上

我大把空位，幾時加都得

窮人磨隊 安徒生 馬修x2
對面開寶具都撚驚

一隻學妹已經夠啦，對面round round幫我方叉電

學妹一定要升等級同技能
佢食既料唔多，係我第一隻升爆哂技能既角黎
有咩難關都係靠佢頂

我都唔記得隻野係點打死,不過多數都係孖孔黑丁無腦過

能幹的學妹

佢打一次黑貞就開到次寶具

神父幫黑狗鳩上無敵/防buff
應該夠打

印象中第六章仲難打過呢章喎
點解神父過唔到

D垃圾台灣仔真係好撚煩 無鳩屎用

第六章最難係車輪戰12隻黑泥
我小薯

自爆弓唔升都算 連學妹都唔升 仲算唔算玩緊Fgo

高文同不肖子最麻煩

6章有黑泥咩 圓桌喎

終章打Gay提亞無得用學妹我我先發現我平時幾咁依賴學妹

OH SOR 第六章唔係第7章
第六章高文同不肖都係用手足隻金閃輪姦佢
槍傻用沖田2波秒
第1次要令咒過係第7章, 然後終章BOSS用1晝開寶具

盾妹用邊隻禮裝好

回NP/增加回NP率比佢就夠
唔好上集星禮 , 已經好撚搶星

2030

我身邊有朋友唔升學妹技能
啊唔係，正確黎講係任何角色都唔升技能
仲要成日笑我做咩哂錢升技

咁我會放NP禮比佢狂開寶

雖然唔鍾意2030條友 不過無可否認2030真係一件破格禮裝

我會用爆擊代替Np率

2030根本垃圾
6090先破格

咁佢D素材留黎做咩

得4060

當圖鑑咁玩 佢預上打唔贏既關啪石過?
唔升技 即刻難左

自從出左梅林
盾妹無咁重要
不過0cost係一大好處

0cost可以帶多件活動禮裝

你d朋友應該就黎棄坑

九回合原來自動過版
升一升盾妹果然唔同玩法
d人冇咁易死

上盾妹會冇左幾百絆
通常高難度本先用

好好呵護盾妹

佢成日話等級先係最重要
我睇過佢玩，唔會話去到要食石過既程度
但正常幾round打完既關卡，佢要打成十幾round咁解

12180

仲有咩好講

咁佢冇講錯既,等級>技因為直接影響兩圍,同埋你未03連技都唔齊,但等級重要唔代表技唔重要咁解

派多D肥啦屌 , 比咁多塵黎托咩

想佢派龍牙... 多多都唔夠

Qp

上次抽到突爆2030先出閃閃

泳著小莫好好笑 塊板

今日收到30粒"石"

30石,仲有冇人屌呀

30石, 仲有冇人屌呀

多謝咸川，我收到30石了
我發誓以後都唔屌你
聽講仲送咗12粒銀果，不過銀果wfc?

睇死條pk 遲d會送銅果

破滅魔槍

悶

好悶但係又冇野抽

上一任劍8外傳都係佢寫

提下你地，CCC換返黎嘅金銀肥唔好賣
實有任務要升B.B.上靈2，3

訓緊都比人bin

禁個制咪有30石派

咁紅色大字係印象深刻啲既

點解禁完佢即刻send個email收我錢?係咪有bug

我從來唔賣金肥
缺膠缺成咁？

應該冇人會賣掛
如果個活動好彩有得換膠，加埋賣銀肥都唔少啦

悶到連體都無動力清

96打後條bar 食一set先郁小小仲點賣金肥
岩岩盡升左盾妹二技

1技升唔升好， 9技算 粒石好似太珍貴

有排比人bin 架喇

當對方係手足先會咁

居然唔30技由序章就陪你到最後，仲幫你頂咗46億年嘅beam搞到自己變埋光嘅盾妹
你對得住佢咩

我知錯了

100張金肥唔夠升，要食埋d銀先得架

啪其他職咪得囉

準備咗350張金肥

咸川最近態度惡劣
1. 唔強化白貞
2. 唔開減半種火
3. 唔開qp減半
4. 唔開活動刷心臟

白貞已經夠強(好似係)

啱啱醒起
綠色魔女好似係白貞教討伐對象

呢句咸川講

你地班人成日蝦白貞
我要代替白貞懲罰你地

想比杯學妹 比唔比到
仲差D先滿

BTW 招好友
654 402 257
加左留個名

派左30石仲好意思反咸川

仲唔快啲多謝咸川

多謝咸川

魔女咁猖狂，我地要進行魔女狩獵

30石，12銀果

12銀果好好食
多謝咸川

binbinbin

咸川：見你地食銀果食得咁開心，下次送60石，12銅果

Hi 收到風有弟兄話悶

抽

都未有嘢抽

抽定d無銘靈基換鯖

儲咗60石 夠寶5晒新鯖有突

等睇罪歌寶5

yes寶5 BB

發覺最近多左弟兄惡意負評...

負評(善意)

追post以為真係有30石
原來仲鞭緊

愛咸力

bin到2046

橙

我已經收到30石 係你地收唔到

點解我果30粒石每粒只係回到一半體？

又bin

唔好咁啦，都過左去

想寶3柒閃
點解佢話我唔夠石
明明派左10抽

再bin我驚手足支持唔住，有排見佢唔到

bin c乃係一種生態

好慘

佢捉住我隻手仔帶我去禁制 禁完出黎多左百幾石

支持落去

仆街咸川送左我30非石，搞到我寶3唔到金閃

粒石仲要唔係彩色

放心，我最多Bin 到5月1

係咪AP半減多兩日only？
但係禮裝去多18/19日？

貼張龍娘積下德先

兩樣都係去到17

①もしもBBと席替えで隣の席になったら

再貼莫怪唔比面

今日就同龍娘教做忌,希望各位G持!

即•插•入!!

今日番香港
好在未開始活動

人格分裂

去左邊度玩

鄉下

從來都係只打不忠之人 冇十卜過龍娘

返鄉下食村姑

呢一位手足請你返入病房

皇天擊殺

打定肥比鈴鹿

只怕弱過劍龍娘

可愛就是正義

打定肥呢個行為通常都

打定肥俾早見

nobu即係話...

打定肥比bb

宜家200粒金肥，呢幾日盡打

我指06 人妻不評

三個都食全職火

人地隻130阿拉什好好用

差小小以為連nobu都傻左

係 高速版金閃

有引力

教豬係咪抽唔到龍娘棄左

一抽龍娘

無
毒撚唔食女

收島風教主想寶5金閃都唔想寶5龍娘,龍娘嬲到翼都彈埋出黎,下個版本就有得睇

2時間前

今次要quote下 ho ball牙清

見佢無上水話抽唔抽到

龍娘好易抽姐

可能抽到唔講姐

另類傳教

收島風，教豬準備東山再起，清算你地

我第一個滅左佢,再清算你呢隻臭G

仲有兩日半

幾時星期一

仆暈自己啦，好快到

會好痛 （好似係

等我幫你

輕手d

咁你要小心埋菊花先得

見面_秒

隻eYe's終於到

Sakura醬真係好淫

你終於上水

Exam AR diu

前幾日有人30黑A...

Exam衰左可以retake，咁緊係fgo緊要啦

一切都係咸川既錯，拖拖下到月頭先開新活動
搞到Ｄ網友講大話同BIN屍

訓到一號再醒

貝多芬話過 龍娘嘅寶具係最垃圾嘅寶具

唔係 係莫扎特

幾時出巴哈

鐵拳聖裁!

你條友真係M底怪

仲要係星期一夜晚6點

邊個月廚唔係M

肯定晚晚比老婆打到仆街adafvaavetewgwgwegbhdfdc

呀婆

邊個30黑A
利伸 抽都無抽

抽都無抽仲學乜人叫衛宫士郎

仲話自己係士郎 連自己都唔抽

不願面對

我諗依度得我30左黑A

力架呢

佢得個up字

黑a= 龍娘個case
有咩唔明就問教豬啦

學你講法應該係...

問你老母咩

真係鍾意亞瑟就應該抽埋男版番黎

教豬幾時發功用量子物理學去屌柒力架

閃閃pool根本冇閃閃

比教豬抽曬

又hey0教豬

龍娘pool根本冇龍娘

成個pool得3隻

仲未30黑A是否罪過

遲好過冇 而家爆果刷

一般人肯練上80全6已經好俾臉
啲素材咁煩 仲個個都有小黑/紅A

冇技石冇鏈又冇錢

紅A30左
小黑先1 9 10
想練左黑A先

巴打比左聖杯黑A上90已經好夠誠意

諗住100紅A
冇錢又唔夠杯

加油

無黑鬼

幾時有得課聖杯

以塩川嘅血尿習性
應該會收錢幫你重置主線

黃金周即刻拉二出黎慶一慶佢
都係恤起個頭型仔好多

新 留名

今日清體打術, 9成跌心
好似跌走哂D運黎緊點抽野..

重置完仲有clear石拎 咸川點會咁好死

重置完 聖晶石變技能石

重置有絆拎又唔差

新手第一次10左一招技，咁就冇左幾千萬，得返幾十萬

前面可是地獄啊

10技=食菜

無限結晶真心勁

mo了

成功巴打對土郎嘅愛仲大過力架巴打

大家真係要睇多D警訊

準備轉會I瘋玩FGO,有咩要注意

呢個世界充滿虛假嘅愛

留返部an機課金

SURE

正評左，檢討下自己講過D咩

見到太順唔好嚇親

C狐bb條尾好香好軟好好摸

由an 轉ios 果種順難以形容

除左課金好麻煩呢個缺點

用iphone都可以用到google acc課咩

好似以前walkman機轉iphone咁震撼

v10壞機個陣借屋企人個部體驗過

自從iOS10.3.1之後
連緩存問題都解決埋

成班i瘋狗
我都好想做呀

雖然apple依幾年都冇乜進步 但係都仲係大幅拋離垃圾an

幾千蚊就得 易過移民日本

我尋日開始玩 我想問寶2金閃同嫁王可以打到第幾章？
同埋邊度有得打素材升技能
唔該巴打

5s轉se都feel到順左好多

我唔係歧視人用an機 但係得傻仔先會用an

自從轉左iPhone 之後夜晚玩fgo恰眼訓既次數都少左

1.練起幾隻低星坦角+明白點樣控場+FD大腿就可以打晒主線;自己有咩唔太重要
2.活動>主線free quest>修練場; 練技係無間地獄, 幾個月先練好一隻角色都唔奇

但係課唔到金

不是還有an機嗎

如果ios課到金我相信an會立即執柒

全家得我係an 為咗搵朋友 迫住用遲下有買部ipad翻嚟play

搵咩朋友一定要an

動物朋友

老非

why not both

唔該巴打

打住其他game活動等1號

打緊bang dream

成日覺得要比錢買第部 不如課多d
而家就慢慢儲部ipad嚟play準備

查資料 入門 去巴哈啦

第一頁完全無用

第一頁唔係相架咩

唔同 iphone就算舊左都有價有市 唔似垃圾an

唔該巴打 我睇睇先

apple, 不了

遲d睇下8仔啱唔啱心水

SAME

偏見

我就換硬

垃圾An機

第一次買智能電話買左an 用左兩年就柴仲要唔值錢

益比咸川鋸扒之前，不如比自己更好既體驗

駁唔到

屋>冷氣>電話>課金>食飯

呢個真 部note2用左兩年 開wtsapp都輕機

睇住fd部an lag撚到仆街真係an機 不了

派15粒金果同30粒銀果比 邊邊有良心d

對上一部機係s4，個陣用得好痛苦
上年換左6s就好似上左天堂咁

銀果 唔會溢體

課金=食飯

堅持用SONY

琴日幫FD打魔神王 得伊莉亞加大公 完全體驗到10分神角既魅力

Same

咁多罪大信徒

B叔隻抽都得

拎朋友隻B叔搞掂啦

仲用緊部問人借番黎既Note 3打機
運作好正常

與UX無關
討厭Apple呢間公司

明明唔重要但出左2次

吹呀

Ps4 psv ps3 psp ps2都有 算唔算係

我有ps

咸川幾時捨得開大成功2倍
想100自己嘅愛英啊

ps ps2 ps3 ps4 Xperia Z Sony 4K Smart TV Walkman A16

返去望下Pad，D新限好勁下咁

有愛洗乜等大成功up

依句真

3倍先開始有感

為甚麼雖要等

起碼二周年先會再有

唔夠愛先要等大成功

開留果開果園黎煲醋

屌...又得番40幾萬

唔鬼得閒打錢 刷緊肥升bb

好想比BB踩

到時先算

PS2-4 PSP PSVita PSVR

100金肥+N銀肥夠解任嘅

到時個個玩一手西

部m7都陪左我四年了
正好下個月完約就換部新

唔知alterego同mooncancer卡背係咩樣

最多咪俾幾200膠同文西換肥

好彩下個POOL冇龍娘UP 再中我會跳樓

MOONCANCER好似無得睇背

教豬

點解你覺得無UP就唔會中

係呀

你幾時有up先會中嘅錯覺

唔好咁啦 兩隻4星UP都照出龍娘我真係受唔住呀

出龍娘正呀 又多粒金膠

感受到教豬既氣

到底兩周年有咩英靈岩出？

更多saber face來襲

木印櫻

金毛凜

又黎燈力放出

月G

呢個講左等月姬 R

skip金閃pool放哂去抽活動禮裝算 望下張月結單真係想死

希望死之前玩到月姬R

洗唔洗早成3個月開燈呀
BTW 出乜都係抽，生日獎自己

同EVA等四部一樣

咁快燈兩週年 係咪想集氣射落summer pool

等福袋先真

到時咪又係個個課金抽

今次搏下JACK子先

如果同年頭一樣玩法
我課硬騎職

same

騎，有2隻story限

我睇有咩先,暫定弓>騎>術=槍=狂>劍>殺

騎有船長夠，博下劍，5星劍得黑提

要相信
CCC活動一定有突襲pool

故事POOL D弓好伏喎

抽槍POOL 想要乳王

就係要睇佢會唔會良心發現入啲好野入去
比如教授,澟G

最好黎隻MOON CLASS GE殺生院

講得story限明顯係想開圖鑑架啦
我常駐差呢2隻呀

咸川一向有良心

得啦知你奏鹽黨對30石好滿意啦唔使再出黎啦

目前Moon Cancer後補應該仲有殺生院，Fox Tail假B.B.，數學家(笑)，偶像Void嘅

btw 劍pool 藍呆黑提小莫，你都真係幾勇

咁都扯到落黎

數學家條數計極都錯

binbin有力

7月=AP月=女帝

呢隻好明顯奸細黎架啦 放巨提拉出黎果到真係笑死我

腦洞黑洞級

光崎

出咩都好。呢幾個月都唔會課

アイマスは人生!!!

女帝 阿基里斯 老師 影薄
黎幾多都接受挑戰

答案係抽齊格

邊條仆街咁都敢掛出黎

CCC一次出咁多復刻咪冇野加
定加埋漫畫D Alter Ego落去？

希望今次有TAMAMO9其他細節

禁住黎搶

黑白貞德無感 反而CSOR果隻土人你訂左幾多隻

新手想問下點解大家對藍呆同小莫評價唔高
因為都有直感？

其他2招都無乜野直感真係好垃圾

屌又要買,留少少錢黎課金好喎

小莫淨係叉np同打老豆已經差極有限

Void娘太超出計算，冇路捉

1隻，入櫃又冇光照到應該keep到好耐

小莫好撚勁囉 又好J 叛逆的騎士真是太棒了

條柒頭當初計岩數就唔會俾人侵食啦 渣GA

直感竟然無回避

新手機玩fgo好順暢

我女帝肯定寶五
唔似某D人

雖然我C狐都係得寶2 無資格笑人

廢柴
利伸 紅A寶5

30未

sony?

你叻架先係本體呀

咁你隻力架呢

小莫有Saber Face特攻都有D用既
不過泳裝莫好似仲勁(利申無練

如果有錢我都想追芙蘭幼妻寶5

力你地老母架咩 我絆十牙

明明黑A先係本體

紅A咁易中都可以攞出黎威

啱呀

紅A係唔會做埋啲浪費資源好似升招心眼咁嘅行為

優點缺點都要愛

似曾相識嘅場面，呀邊個邊個又係咁
有愛唔等於會升廢技，成排呆毛但勁多技無升

有愛就一定會30

不過呢個連Emiya都唔撚齊

我就直感都照升
一拳一件

終於見到美雪b面紅 再ff埋把聲

唔好再FF我老婆

不願面對事實

你一三五 我二四六 oj?

睇錯你

有愛=無廢技

直感不知幾勁，可以比教授第一rd開2技

痴孖根

咁咪即係教授比存在意義佢

報驚

拉晒成個Post D人佢

邊個毒撚係淘大吉野家玩fgo牙

係毒撚就買番屋企啦